{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091535523/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 버뮤다 쇼츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 今回ご紹介する商品はFW23 / 163X25FP8Rというふんわりとしたコーデュロイ素材で製作されたバミューダショーツです。 このショーツはセミワイドフィットでデザインされ、トレンディな感じを与えます。 ブーツなどのアイテムと一緒にマッチするとカジュアルなスタイルに演出できます。 このショーツの素材は表地が綿100%で製作されており、洗濯方法については濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないよう注意する必要があります。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯していただき、洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯によって製品が損傷した場合、保護を受けることができず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料は皮膚と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合は首を絞らないように気を使わなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要で、水洗いの際は少し収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する際はご注意ください。 消費者の不注意によって製品が損傷した場合は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバミューダショーツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このバミューダショーツはふんわりとしたコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このショーツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このショーツはセミワイドフィットのデザインでトレンディな感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "このショーツはどんなスタイルに合わせると良いですか？",
            "answer": "このショーツはブーツなどのアイテムと一緒に合わせるとカジュアルなスタイルに演出できます。"
        },
        {
            "question": "このショーツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "このショーツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。洗濯時には裏返して洗い、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このショーツの洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "このショーツを洗濯する際には、部分脱色や毛羽立ちを防ぐために適切に洗濯してください。また、洗剤が残らないようにしっかりとすすいでください。"
        },
        {
            "question": "このショーツを機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "このショーツは機械洗濯をすると製品が損傷する可能性があるため、軽く手洗いすることをお勧めします。また、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このショーツの金属副材料について教えてください。",
            "answer": "このショーツの金属副材料は皮膚との摩擦に注意する必要があります。装飾物が付着した場合は首を絞らないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このショーツを水洗いする際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "このショーツを水洗いする際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このショーツは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このショーツは強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このショーツの損傷について補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意によって製品が損傷した場合は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 601
    }
}